馬浚偉(馬仔)既生前約死後同王祖藍(粗鹽)既你咪理我愛你同思捷大師既一家大晒，三套入面一定要揀一套黎睇，你會揀邊套？

如題..

128 維園見

想g持祥仔多啲

梗係思捷大師既一家大晒啦

冇睇馬仔嗰套
要比嘅思捷大師嗰套好睇啲

樓主由一家大哂上映果陣狙擊到依家

我真心中意思捷大師+福祿壽的..